驗車package用卡士有冇中過伏?

小弟見卡士有驗車package好似幾抵屌 有冇巴打試過?
定搵番車房搞會比較好?
第一次驗車驚中伏

第一次驗車?
啱啱7年車冇乜病痛嘅話
其實check下啲燈冇問題
自己去驗就可以

第一次驗呀 架車係12年mini黎
燈就應該冇問題既
純粹見佢個package咁抵所以想睇下有冇巴絲試過依間野

12年點解會第一次驗

二手車黎 買左半年準備續牌

一啲都唔平
不過你唔想煩同埋有人清潔埋架車可以諗既

但一般去相熟車房
千零蚊做保養叫佢check埋車
無乜野自己去驗車
去開八X驗
驗完仲回返兩舊水誠哥超市禮券
係要自己去坐低半個鐘左右飲杯啡睇下電話